車禍頭七 年初二停放煙花？

馬會初三會唔會停賽馬？？
全港一齊唔好拜年？
農曆年一齊唔放假？
左膠好撚野

比林病抽晒水